罷工有撚用咩屌

唔好意思又用標題引你地入黎

８月５成功必要條件
要成功罷到工，絕對需要大規模不合作運動
我地呢次要癱瘓所有轉車站
配合地面交通大塞車
食住個勢引導市民去罷工集會 做到真正既遍地開花

點解要咁做？
１－車長咁幫我地，我地點都要做番啲野幫佢地分擔下
係我地既不合作運動搞到地鐵癱瘓既

２－有好多人都知道８月５係全民罷工
佢地都默默支持我地
但有大部分都寧願出錢，又或者係有壓力而唔敢罷工
我地既不合作運動可以鼓勵佢地罷工
當愈黎愈多人罷工，佢地都可能會有勇氣罷埋一份

３－呢個幾月，當你留意下身邊人，你都會發覺有部分人係打死都要番工
即使係一份得幾十蚊一粒鐘既工或者寫落ＣＶ都覺無用既工
尋日大家都見到有好多人行路都要番工，已經證明到香港人奴性係真係幾重下
所以我地最先既目標就係要逼佢地上地面，再由地面既手足感化佢地去罷工集會

４－可以為未來罷工奠定基礎
大家都應該留意到最近運動都係不斷以後生仔作標籤，又不斷吹緊買飯比後生仔既風
比番工個班覺得佢地只要出錢就夠
然而我地繼續抗爭落去，被捕人數都係直線上升
我地要利用不合作運動，灌輸番一個正確既信息比佢地
就係我地唔怕死，我地唔會屈服於白色恐怖，我地會抗爭到底
但我地根本唔知道我地仲要抗爭幾耐，到底仲要死幾多人傷幾多人，政府先肯回應訴求
可以既話，我地希望大家都可以罷工，出一分力
因為呢個運動由一開始就唔係後生仔發動既運動，係香港人既運動

簡單啲黎講，我地咁做係為左有個藉口比市民罷工
慢慢令到罷工變成恆常既活動
我地呢個幾月已經受左咁多生理同心理上既苦
比人鬧幾句，對我地黎講係簡單得多
呢個幾月，我地永遠為左民意，已經有好多人被逼害
真正既民意，係要令民眾理解我地既行為
而唔係一味做一啲行為配合佢地

光復香港
時代革命

做撚夠標題黨未

Push

push

幫推

推

標題黨真係最撚on9

我下次醒少少
唔再玩標題咁戇鳩

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢

標題黨死全家

再做標題黨死全家都唔夠

我明你用意係好，但唔好再做標題黨

巴打好有心

借po

【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」